msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: chenpan\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-17 12:11-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-17 12:12-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "Pan Chen"
msgstr "陳攀"

#SEO部分

#SEO标题
msgid "Pan Chen - Computer Science student at the University of Toronto"
msgstr "陳攀 - 多倫多大學計算機科學學生"

#SEO描述
msgid ""
"Pan Chen is doing Specialist in Computer Science and Minor in Statistics Science at the University of Toronto. His research focus is Artificial Intelligence. This is his personal website."
msgstr ""
"陳攀正在多倫多大學專修計算機科學，輔修統計科學。他的研究方向是人工智慧。這是他的個人網站。"

#SEO关键词
msgid ""
"Pan Chen, 陈攀, Chen Pan, UofT, University of Toronto, AI, NLP, Artificial Intelligence, Natural Language Processing, Computer Science, Statistics Science"
msgstr ""
"Pan Chen, 陳攀, Chen Pan, UofT, University of Toronto, AI, 人工智慧, 自然語言處理, 多倫多大學, 計算機科學, 統計科學"



#正文部分

#顶部导航

msgid ""
"<a href=\"/\" class=\"active\" aria-label=\"Home\" onclick=\"header."
"adjust()\" target=\"_self\" rel=\"noopener\">Home</a>"
msgstr ""
"<a href=\"/\" class=\"active\" aria-label=\"Home\" onclick=\"header."
"adjust()\" target=\"_self\" rel=\"noopener\">主頁</a>"

msgid ""
"<a href = \"/blog\" aria-label=\"Chinese Version\" onclick=\"header."
"adjust()\" rel=\"noopener\">Blog</a>"
msgstr ""
"<a href = \"https://www.chensnotes.com\" aria-label=\"Chinese Version\" "
"onclick=\"header.adjust()\" rel=\"noopener\">部落格</a>"

msgid "Story"
msgstr "簡傳"

msgid "Footprints"
msgstr "足跡"

msgid "Resume"
msgstr "簡歷"

msgid "Guestbook"
msgstr "留言板"

#顶部联系方式
#: assets/php/header.php:86
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Blog\" href=\"/blog\" aria-label=\"My Blog"
"\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><i class=\"iconfont icon-book\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"部落格\" href=\"https://www.chensnotes.com"
"\" aria-label=\"我的部落格\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><i class="
"\"iconfont icon-book\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:87
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Facebook\" href=\"/facebook\" aria-label="
"\"Facebook\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont "
"icon-facebook\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"臉書\" href=\"/facebook\" aria-label=\"臉"
"書\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont icon-"
"facebook\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:88
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Instagram\" href=\"/instagram\" aria-"
"label=\"Instagram\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class="
"\"iconfont icon-instagram\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Instagram\" href=\"/instagram\" aria-"
"label=\"Instagram\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class="
"\"iconfont icon-instagram\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:89
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Twitter\" href=\"/twitter\" aria-label="
"\"Twitter\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont "
"icon-twitter\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"推特\" href=\"/twitter\" aria-label=\"推特"
"\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont icon-"
"twitter\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:90
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"GitHub\" href=\"/github\" aria-label="
"\"Github\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont "
"icon-github\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"GitHub\" href=\"/github\" aria-label="
"\"Github\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont "
"icon-github\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:91
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Linkedin\" href=\"/linkedin\" aria-label="
"\"Linkedin\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont "
"icon-linkedin\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"領英\" href=\"/linkedin\" aria-label=\"領"
"英\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\"><i class=\"iconfont icon-"
"linkedin\"></i></a>"

#: assets/php/header.php:92
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"Resume\" href=\"/resume\" aria-label="
"\"Resume\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><i class=\"iconfont icon-resume"
"\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"簡歷\" href=\"/resume\" aria-label=\"簡歷"
"\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><i class=\"iconfont icon-resume\"></i></"
"a>"

#: assets/php/header.php:93
msgid ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"E-mail\" href=\"mailto:pan.chen@mail."
"utoronto.ca\" aria-label=\"E-mail\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank"
"\"><i class=\"iconfont icon-email\"></i></a>"
msgstr ""
"<a data-toggle=\"tooltip\" title=\"電子郵箱\" href=\"mailto:pan.chen@mail."
"utoronto.ca\" aria-label=\"電子郵箱\" rel=\"nofollow noopener\" target="
"\"_blank\"><i class=\"iconfont icon-email\"></i></a>"


#介绍

    msgid ""
    "Hi, there!<br>\n"
    "\t\t\t\tI am Pan Chen.<br>\n"
    "\t\t\t\tI am studying Computer Science and Statistics Science at the University of Toronto.<br>\n"
    "\t\t\t\tMy research focus is Artificial Intelligence.<br>\n"
    "\t\t\t\tI am a friendly, helpful and hard-working person.<br>\n"
    "\t\t\t\tIt's my pleasure that you could find me in the corner of the "
    "Internet.<br>\n"
    "\t\t\t\t- Pan Chen"
    msgstr ""
    "你好!<br>\n"
    "\t\t\t\t我是陳攀。<br>\n"
    "\t\t\t\t我是多倫多大學計算機科學與統計科學的學生。<br>\n"
    "\t\t\t\t我的研究方向是人工智慧。<br>\n"
    "\t\t\t\t我是一個友善、樂於助人、勤奮的人。<br>\n"
    "\t\t\t\t能夠在互聯網的角落裡遇見你，真好！<br>\n"
    "\t\t\t\t- 陳攀"

#项目集

    msgid "My Projects"
    msgstr "項目集"

#简传

msgid "My Story"
msgstr "簡傳"

    msgid ""
    "I was born and raised in Fuzhou, a coastal city in southeastern China. I "
    "spent my first eighteen years there. Many memories were formed there as I "
    "became an adult from a little boy."
    msgstr "我在中國東南部的福州出生長大。在那裡我有許多美好的回憶。"

    msgid ""
    "I was a lousy student until Grade 8 when I transformed myself into a good "
    "student. I don't know why I decided to make such change and locked my PSP "
    "and PS Vita in the safe at that time. But thanks to that year's hard-"
    "working, I was able to continue my studies at the best high school in the "
    "province - Fuzhou No.1 Middle School, and this is what I feel proudest of "
    "even today. Ever since then, I believe that <i>the harder you work, the "
    "luckier you are.</i>"
    msgstr ""
    "在我八年級之前我一直都是一個“壞學生”。直到初二的時候，我也不知道是為了什麼，"
    "我突然決定想成為一名“好學生”，並且將我的PSP遊戲機鎖了起來。多虧了那一年的努力"
    "學習，我得以在全省最好的高中——福州第一中學繼續我的學習。這是我時至今日依然最"
    "為自豪的一件事情。</i>"

    msgid ""
    "And after I graduated from Fuzhou No.1 Middle School in 2017. I moved to "
    "Shenyang to study Computer Science and Technology at the Northeastern "
    "University. There, I decided to bring another significant change to my life. "
    "I chose to apply to the University of Toronto and got a place with my strong "
    "academic performance. And I came to where I am in the fall of 2018."
    msgstr ""
    "2017年我從福州一中畢業了之後，我來到了瀋陽的東北大學學習計算機科學與技術。在"
    "那裡，我又一次決定要做出一個重大的改變。我申請了多倫多大學，並且憑藉著優異的"
    "成績被錄取了。於是我在2018年的8月份搬到了我現在所在的地方。"

    msgid ""
    "I am a responsible person who takes his commitment very seriously. I always "
    "do my part with high quality within the promised time. And that’s why my "
    "friends can trust me."
    msgstr ""
    "我是一個有責任心的人。我總能夠在承諾的時間裡完成我的任務，這也就是別人能夠信"
    "賴我的原因。"

    msgid ""
    "Besides, I own a wide range of interests, from music, movies to history, "
    "politics and so on. During my spare time, I work on my debut novel – Three "
    "Years in FZYZ, a book based on my real high school life."
    msgstr ""
    "除此之外，我有著廣泛的興趣，從音樂、電影到歷史、政治等等。閒暇之時，我會創作"
    "我的第一本小說，一本基於我真實高中生活的小說。"

#我的足迹
msgid "My Footprints"
msgstr "我的足跡"

    msgid ""
    "I love travelling. It makes me realize how diverse our world is and the "
    "importance of thinking in a more comprehensive way."
    msgstr ""
    "我喜歡旅行。旅行讓我明白了我們的世界是多麼的多元化以及多元思考的重要性。"


#Cookies授权提示
msgid ""
"This website uses cookies to ensure you get the best experience on our "
"website."
msgstr "本網站使用cookies以便你在本網站獲得最佳體驗。"

msgid ""
"<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\"  aria-label=\"Wikipedia"
"\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">"
msgstr ""
"<a href=\"https://zh.wikipedia.org/zh-tw/Cookie\"  aria-label=\"維基百科\" "
"rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">"

msgid "More info"
msgstr "瞭解更多"

msgid "That's Fine"
msgstr "沒問題"

#底部
msgid "The data of this website is stored in New Jersey"
msgstr "本網站的資料儲存於新澤西"

msgid ""
"Web Hosting by Vultr"
msgstr "Vultr提供雲端運算服務"

msgid ""
"Web Hosting by Hetzner"
msgstr "Vultr提供雲端運算服務"

msgid ""
"CDN by Cloudflare"
msgstr "Cloudflare提供內容傳遞網路"



#留言板页面
msgid "Guestbook - Pan Chen"
msgstr "留言板 - 陳攀"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

msgid "Email"
msgstr "電子郵箱"

msgid "Email Address"
msgstr "電子郵箱位址"

msgid "Your Message"
msgstr "你的留言"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "M d, Y"
msgstr "Y年m月d日"

msgid "%s said on %s"
msgstr "%s於%s說了"

msgid "More Comments"
msgstr "查看更多留言"

msgid "Thank you :^) !"
msgstr "謝謝您:^)！"

msgid "Your message has been sent to the database successfully."
msgstr "資料庫已成功接收您的簡訊。"

msgid "It will display in the guestbook after a review."
msgstr "在審核之後，您的簡訊將出現在留言板中。"

msgid "* I recently ajaxified this comment form. If the comment system doesn't work properly, please refresh your cache or try the incognito mode. Thank you."
msgstr "* 我於近日使用Ajax技術重製留言板。如果留言系統未如預期運作，請試試清除快取或嘗試無痕模式，感謝你。"


msgid ">:O Please fill all the required fields and try again."
msgstr ">:O 請填完所有必填項後再次嘗試。"

msgid ">:/ Please provide a valid email address."
msgstr ">:/ 請告訴我一個有效的電郵地址。"

msgid "You want my thankyou? Give me a message, or no way!!"
msgstr "你想要我説感謝你嗎?那就給我留個言吧，不然，沒門！！"

#访问计数器
msgid "people have visited my website!"
msgstr "人到訪過我的網站！"

#按赞系统

msgid "Thanks for your LIKE B^D. I will keep working hard to make myself a better person!"
msgstr "感謝您的厚愛 B^D，我會繼續努力，成為一個更好的自己！"

msgid "You have already given me a LIKE today. If I still deserve your LIKE, please come again tomorrow!"
msgstr "您今天已經給過我讚了。如果您認為我依然值得獲得您的讚，歡迎明天再來！"

msgid "What did I do to deserve your DISLIKE D:<. I am a good person I promise!"
msgstr "我做了什麽，你居然給我倒讚 D:<。我保證我是一個好人！"

msgid "You have already given me a DISLIKE today. Please give me a change to behave myself!"
msgstr "你今天已經給過我倒讚了。請給我一個機會改過自新吧！"

msgid "You changed you mind... Thank you! But please come again tomorrow."
msgstr "你改變了主意......感謝你！但是還請你明天再來。"

msgid "Well, I give you 24 hours so that you could think if this gentleman deserves a DISLIKE."
msgstr "好吧，我會給你24個小時讓你重新考慮一下你是否真的應該給這個年輕人倒讚。"

msgid "You must allow cookie to give me a LIKE or DISLIKE."
msgstr "您必須要允許cookie才可以給我讚或倒讚。"





#404页面

msgid "The page does not exist - Pan Chen"
msgstr "這個頁面不存在 - 陳攀"

msgid ""
"I am sorry I haven't yet made a page for this address.<br>\n"
"\t\t\t\tMaybe the navigation on the top can help you."
msgstr ""
"很抱歉，我還沒有為這個地址設計頁面。<br>\n"
"\t\t\t\t也許上面的導航能夠幫到你。"



#后台登陆页
msgid "Log in - Pan Chen"
msgstr "登入 - 陳攀"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Welcome Back! Pan Chen."
msgstr "歡迎回來，陳攀！"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Password"
msgstr "密碼"


#后台

msgid "Admin Panel - Pan Chen"
msgstr "管理中心 - 陳攀"

msgid "Admin Panel"
msgstr "管理中心"

msgid "Welcome! Pan Chen."
msgstr "歡迎您，陳攀！"

msgid "Please enter username."
msgstr "請輸入用戶名。"

msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入你的密碼。"

msgid "The password you entered was not valid."
msgstr "你輸入的密碼無效。"

msgid "No account found with that username."
msgstr "沒有找到這個用戶名。"

msgid "Something went wrong. Please try again later."
msgstr "出錯了，請稍後再試一試。"


#简历的翻译

#SEO部分

#SEO标题
msgid "Resume - Pan Chen"
msgstr "簡歷 - 陳攀"

#教育经历章节的翻译
msgid "Education"
msgstr "教育經歷"

    msgid ""
    "Honours Bachelor of Science | September 2018 - Present | University of Toronto – St. George"
    msgstr "榮譽理學士 | 2018年9月 - 今 | 多倫多大學 - 聖喬治校區"

        msgid "Dean's List Scholar"
        msgstr "入選院長名單"

        msgid ""
        "Specialist: <a href = \"https://web.cs.toronto.edu\">Computer Science</a>, focusing in Artificial Intelligence and Natural Language Processing."
        msgstr ""
        "專修<a href = \"https://web.cs.toronto.edu\">計算機科學</a>、研究方向是人工智"
        "能與自然語言處理。"

        msgid ""
        "Minor: <a href = \"https://www.statistics.utoronto.ca/\">Statistics Science</a>, <a href = \"https://www.eas.utoronto.ca/\">Eastern Asian Studies</a>"
        msgstr ""
        "輔修<a href = \"https://www.statistics.utoronto.ca/\">統計科學</a>、<a href "
        "= \"https://www.eas.utoronto.ca/\">東亞學</a>"

        msgid "Computer Science related courses: Introduction to Computer Science, Mathematical Expression and Reasoning for Computer Science, Software Design, Linear Algebra II, Probability with Computer Applications, Introduction to Language, Introduction to the Theory of Computation, Software Tools and Systems Programming, Data Structures and Analysis, The Design of Interactive Computational Media, Introduction to Databases, Introduction to Software Engineering, Programming on the Web, Introduction to Combinatorics"
        msgstr "計算機科學相關課程：計算機科學導論，計算機科學的數學表達與邏輯推理，軟體設計，線性代數2，計算機概率應用，語言學導論，計算原理導論，工具軟體與系統程式設計，資料結構與分析，交互式計算機媒體設計，資料庫導論，軟體工程導論，網路應用開發，組合學導論"

    msgid ""
    "Bachelor of Engineering (unfinished) | September 2017 – July 2018 | Northeastern University"
    msgstr "工學士（未完成） | 2017年9月 - 2018年7月 | 東北大學"

        msgid ""
        "Major: <a href = \"http://www.cse.neu.edu.cn\">Computer Science and Technology</a>"
        msgstr "主修<a href = \"http://www.cse.neu.edu.cn\">計算機科學與技術</a>"

        msgid "Computer Science related courses: Advanced Mathematics, Discrete Mathematics, Fundamentals of Programming: C, Introduction to Computer Science, Linear Algebra, Object-oriented Programming: C++, Introduction to Deep Learning"
        msgstr "計算機科學相關課程：高等數學，離散數學，編程基礎：C語言，線性代數，面向對象程式設計：C++，深度學習介紹"

    msgid "Extra Courses"
    msgstr "其他課程"

        msgid "Data Science Professional by IBM"
        msgstr "由IBM提供的資料科學專業課程"
        
        msgid "Web Applications for Everybody by University of Michigan"
        msgstr "由密歇根大學提供的網路應用開發課程"


#工作经历章节的翻译
msgid "Working Experience"
msgstr "工作經歷"

    msgid "Software Developer Co-op | May 2020 - May 2021 (Expected) | TradeRev"
    msgstr "軟體開發人員 | 2020年5月 - 2021年5月 （預期） | TradeRev"


#技能章节的翻译
msgid "Skills"
msgstr "技能"


    msgid "Languages"
    msgstr "程式語言"


    msgid "Frameworks/Libraries"
    msgstr "框架/函式庫"

    msgid "Techniques"
    msgstr "技術"


    msgid "Tools"
    msgstr "工具"


    msgid "Database"
    msgstr "資料庫"


#项目章节的翻译
msgid "Projects"
msgstr "項目集"

    msgid "Your Today"
    msgstr "Your Today"
        msgid "Your Today is a Web Application that is built with Express for the backend, ReactJS for the frontend, and MongoDB for the databse. Many frameworks / libraries / External API have been used, such as Material-UI, Socket.IO, OpenWeatherMap and so on."
        msgstr "Your Today是一個後端采用Express，前端采用ReactJS，資料庫采用MongoDB開發的網路應用。許多框架/庫/外部API被使用，比如説Material-UI、Socket.IO、OpenWeatherMap等等。"

        msgid "I developed this webapp in a team of four."
        msgstr "我與另外三名同學一起開發了這款網路應用。"

        msgid "The aim of Your Today is to give the user the ability to have a highly-customized homepage for their browser. For instance, they can create a list of most-visited websites so that they can visit these websites more easily."
        msgstr "Your Today的目的在於讓用戶能夠為瀏覽器創造一個高度客製化的主頁。比方説，他們可以創建最常訪問網頁清單，以便能夠更方便地訪問這些網頁。"

        msgid "The webapp also brings instant messaging features. Knowing a person's username, you can send the person a message. If the person is online, he well get the message immediately."
        msgstr "這款網路應用也具備「即時通訊」特性。只要知道一個人的用戶名，你就可以給這個人發一則簡訊。如果這個人正在線上，他會立馬收到這則簡訊。"


    msgid "<a href = \"https://3030.link\">3030.link - URL Shortener</a>"
    msgstr "<a href = \"https://3030.link\">3030.link - 縮略網址服務</a>"

        msgid "3030.link is a URL shotener that was build with MongoDB, Express.js, and Node.js."
        msgstr "3030.link是一個使用MongoDB、Express.js以及Node.js架設的縮略網址服務。"

        msgid "Every use has ten quotes which they could pay to get their customized short url for any url."
        msgstr "每個用戶有10個配額來為任意的網址生成短鏈接。"


    msgid "Dynamic Resume Management System"
    msgstr "動態簡歷管理系統"

        msgid "Using HTML, JavaScript (and JQuery), CSS and PHP and with the knowledege of AJAX, JSON, and SQL. I built this Dynamic Resume Management System."
        msgstr "使用HTML, JavaScript，CSS以及PHP，運用了AJAX, JSON和SQL的知識，我製作了這一款動態簡歷管理系統。"

        msgid "You can login the Admin Panel with your username and password, and then you can add / update / delete any stuff from your resume. There is no easier way to get your resume online!"
        msgstr "你可以通過用戶名跟密碼登錄後臺，在那增加/更新/刪除一切有關於你的簡歷的東西。沒有比這更簡單的方法來將你的簡歷送上雲端！"

        msgid "What's more, the resume generated by this system is completely mobile friendly, that makes it easy for everyone to view your resume everywhere."
        msgstr "更重要的是，由此系統產生的簡歷是移動友好的，這讓所有人在任何地方都很容易查看你的簡歷。"

        msgid "My resume here is generated by this system."
        msgstr "你現在所看到的這份簡歷，正是由此系統產生。"


    msgid "<a href = \"/github/website\">Personal Website</a>"
    msgstr "<a href = \"/github/website\">個人網站</a>"

        msgid ""
        "Designed and Maintained my personal website on an Ubuntu server like a full-"
        "stack developer, with the skills of HTML, CSS, JavaScript, SQL, PHP, and "
        "Ubuntu."
        msgstr ""
        "在一台Ubuntu伺服器上像一個全棧開發者一樣設計並維護我的個人網站，運用了HTML, "
        "CSS, JavaScript, SQL, PHP和Ubuntu的知識。"

        msgid ""
        "The website also has CMS features and it wins a 100% Lighthouse performance "
        "score."
        msgstr ""
        "這個網站也擁有内容管理系統之特性，並且在Lighthouse的性能評測中取得了100分。"



    msgid "<a href = \"https://blog.panchen.xyz/cp\">CP - WordPress</a>"
    msgstr "<a href = \"https://blog.panchen.xyz/cp\">為WordPress開發CP主題</a>"


        msgid ""
        "Developed a theme for a content management system named WordPress which has "
        "powered more than one third of the websites globally."
        msgstr "為WordPress（全球超過三分之一網站背後的內容管理系統）開發了一個主題。"

        msgid ""
        "Applied Masonry Layout Design, Enabled the Customizability to better the "
        "user experience. Other features include fixed header, pop-out panel, dynamic "
        "description, read progress indicator."
        msgstr ""
        "應用了瀑布流佈局設計、改進了客制化功能以提供更好的用戶體驗。其他功能包括了吸"
        "頂式頭部、彈出面板、動態描述、瀏覽進度條。"


    msgid "<a href = \"/snake\">Face-Control Snake Game</a>"
    msgstr "<a href = \"/snake\">用臉控制的貪吃蛇游戲</a>"

        msgid ""
        "Applied a TensorFlow model called PoseNet to detect the player’s position in "
        "real time, so that the player can move their face to control their snake to "
        "eat more apples."
        msgstr ""
        "應用了一個名叫PoseNet的TensorFlow模型來實時檢測用戶的臉部位置，從而實現了讓用"
        "戶透過移動臉來控制貪吃蛇吃更多的蘋果。"


    msgid ""
    "<a href = \"/github/Prefix-Trees-and-Melodies\">Prefix trees and Melodies</a>"
    msgstr "<a href = \"/github/Prefix-Trees-and-Melodies\">首碼樹與曲調</a>"

        msgid ""
        "The program stores words and their prefix’s in the Tree data structure. And "
        "people can look up a prefix and then get a list of the corresponding words "
        "that have the prefix. This program was written in Python."
        msgstr ""
        "這個程式存儲了單詞與他們的首碼，放在一個樹結構裡。人們可以輸入首碼來獲得與前"
        "綴相匹配的所有單詞。這個程式是用Python寫的。"


    msgid ""
    "<a href = \"/github/tensorflow-mnist\">Neural Network with MNIST database</a>"
    msgstr ""
    "<a href = \"/github/tensorflow-mnist\">使用MNIST資料庫訓練的神經網路</a>"

        msgid ""
        "Applied image classification with 95.96% accuracy on the MNIST dataset using "
        "a neural network applied through TensorFlow."
        msgstr "通過Tensorflow，實現了對MNIST資料集95.96%的圖像辨識率。"

    msgid ""
    "<a href = \"/github/Specification-for-the-ATM-Machine\">Bank Management System</a>"
    msgstr ""
    "<a href = \"/github/Specification-for-the-ATM-Machine\">銀行管理系統</a>"

        msgid ""
        "Applied a variety of software design patterns including Iterator, Observer, "
        "Strategy, and model–view–controller. Also designed a fully functional GUI "
        "for user input using the java swing package."
        msgstr ""
        "應用了各式各樣的設計模式，包括迭代器、觀察者、策略、MVC。同時我們也藉助Java的"
        "Swing包實現了一個可供用戶輸入的可視化界面。"

        msgid "Implemented software testing code using JUnit."
        msgstr "使用JUnit完成了軟體測試。"


    msgid "Library Management System"
    msgstr "圖書館管理系統"

        msgid ""
        "The library management system was developed with my classmates at "
        "Northeastern University. This library management system satisfies the basic "
        "needs for library management such as borrowing books, returning books, and "
        "searching for books. This library management system was written in C++."
        msgstr ""
        "這個圖書館管理系統是由我和我在東北大學的同學一起完成的。這個系統能夠滿足圖書"
        "館管理的基本要求，例如結束、還書與查找書籍。這個圖書館管理系統是用C++寫的。"


    msgid "<a href = \"/github/csc258-project\">Whack A Mole</a>"
    msgstr "<a href = \"/github/csc258-project\">打地鼠</a>"

        msgid "Developed a popular arcade redemption game with Verilog in FPGA board."
        msgstr "在FPGA開發板上製作了流行的打地鼠游戲。"
